個巴西人講廣東話粗口有幾出奇？

香港人日日又shit又fuck係咪又要拍片share？

巴西講英文

你啱

出奇得過你開post問人有乜奇?